大家點睇著住T恤游水?

到左夏天又係游水季節，
去親泳池成個場10個女仔8個都著住件T恤游水
究竟係香港先會咁定係外國都係咁

我覺得咁樣反而幾好睇

有冇圖

因為要著3庶醜

撚有波咩
個個Heidi 咁

成日有女唔係著白色t游水，雖然會所唔會叫我地捉人，但我都會照捉，咁就可以下野除衫呢個動作真係幾正

利申：救生員

着T SHIRT冇問題
但可唔可以ZIP厚D再着番件緊身D既, 起碼睇落順眼

示意圖

其實點解白色t就得？其他就唔得？

你班垃圾仲想加人工

原來要著白色T?
見親佢地都五顏六色

佢意思應該係如果d女唔係著白色就冇野好𥄫，所以就叫佢地除

其他t甩色，整污糟d水

其實唔一定白T既，五顏六色都得，但係要swim shirt囉。
始終綿質衫都有機會整污糟池水，驚甩色甩毛。

其實最好白tee都要除啦
除左我𥄫, 你地班男泳客都有份𥄫架
改變著tee游水既風氣唔好咩

著白色T恤游水 件衫濕哂會好透

垃圾你個老母，唔好阻人加人工啦，加人工唔係好事咩？

利申：加人工無我份，我唔係做康文既救生員

回教徒咩
冇樣冇身材撚有人